希望星期日唔會再聽到肥媽首歌

要唱就唱願榮光歸香港
自由花或者居民主會戰勝歸來嗰啲都得
總之唔好再玩膠喇得唔得？

真 嚇撚死咩

push

pish

Push

唔好太多就得

一定有人唱

傳開去

推

唔再唱

不屈進行曲

突然呀真係會嚇一嚇驚係有手足出事

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

麻煩大家背熟國歌：

喜歡你

唔認為有問題

上次係法國集會
我仲聽到
今天我。

一開波 呀 嗰一下成日以為有事

今天我可以？

point
好唔好聽真係好閒,突然有人大聲嗌第一個反應是以為有人出事
虛驚事少,想想真係有人出事求救,結果成班係到「死黑警~」,想想個場面幾咁諷刺

我覺得ok
至少唔係玩膠

Pish

冇啦啦有人啊咁叫
以為咩事

咪撚再唱
嚇撚死人

有次見到個女仔用好尖好高音嘅聲喺度啊～～即刻想封住佢個口

希望可以有人唱《不屈進行曲》

唱呢首都得

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

啊

唔好做唱埋D ON9歌 要唱就唱國歌

共產黨打壓榮光因為榮光有建立民族意識 真正既港獨思想

肥媽只係一首零作用ON9歌 共產黨不知幾想你唱肥媽唔好唱榮光

肥媽首歌YouTube超過200萬次觀看次數，雖然首歌極on9, 但有咁高次數必然有其原因。

首歌純粹係侮辱警察的歌，面榮光則鼓舞士氣，性質不同

原因就係夠洗腦夠膠 你十年前播藍藍路一樣多人聽

榮光可以代表香港國家 凝聚香港人團結獨立思想
所以共產黨先要打壓

你係POPO面前播 佢又唔撚驚 剩係覺得你ON9

呢首歌完全冇深層意義 多聽人只係因為夠洗腦

呀

d人仲以為撚狗 掛住唱俾狗撚渣屌 抗爭呀 仲小學雞式互屌

激到POPO慶一慶 之後沖過黎就奪命狂奔
走唔切既手足比班POPO當出氣袋到仆街
播肥媽個堆弱智神早就消失哂